中大罷課了

可自行決定是否上課

港大換支那人做就收晒皮

港大、科大、城大、理大、浸大，同埋咁多間大學
到你地啦！